<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Hugo Simple</title>
    <link>https://tudourocky.github.io/</link>
    <description>Recent content on Hugo Simple</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <managingEditor>shaolong.chen@outlook.it (Shaolong Chen)</managingEditor>
    <webMaster>shaolong.chen@outlook.it (Shaolong Chen)</webMaster>
    <copyright>© 2024 Shaolong Chen</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Feb 2024 21:22:21 -0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tudourocky.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Hugo Site Tutorial</title>
      <link>https://tudourocky.github.io/hugo-site-tutorial/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 21:22:21 -0500</pubDate><author>shaolong.chen@outlook.it (Shaolong Chen)</author>
      <guid>https://tudourocky.github.io/hugo-site-tutorial/</guid>
      <description>How to create a blog using Hugo and Github Pages Introduction on Hugo and Github Pages What is Github Pages Github Pages is a group of static web pages that are hosted and deployed through Github.
What is Hugo Hugo is a Static Site Generator written in Go to translate Markdown files into HTML files.
Prerequisites Understanding of basic command-line commands Installed Git and Git basics A GitHub account A code editor such as VSCode Install Hugo You will need a package manager to install the required packages.</description>
      <content:encoded><![CDATA[<h1 id="how-to-create-a-blog-using-hugo-and-github-pages">How to create a blog using Hugo and Github Pages</h1>
<h2 id="introduction-on-hugo-and-github-pages">Introduction on Hugo and Github Pages</h2>
<h3 id="what-is-github-pages">What is Github Pages</h3>
<p>Github Pages is a group of static web pages that are hosted and deployed through Github.</p>
<h3 id="what-is-hugo">What is Hugo</h3>
<p>Hugo is a Static Site Generator written in Go to translate Markdown files into HTML files.</p>
<h3 id="prerequisites">Prerequisites</h3>
<ol>
<li>Understanding of basic command-line commands</li>
<li>Installed Git and Git basics</li>
<li>A GitHub account</li>
<li>A code editor such as VSCode</li>
</ol>
<h2 id="install-hugo">Install Hugo</h2>
<ol>
<li>You will need a package manager to install the required packages. A list of options are provided for Windows on the <a href="https://gohugo.io/installation/windows/">Hugo documentations page</a>.</li>
<li>After you&rsquo;ve installed a package manager you can install hugo through command prompt. For example:</li>
</ol>






<pre tabindex="0"><code>scoop install hugo-extended</code></pre>
<ol start="3">
<li>Check if Hugo was installed successfully by running:</li>
</ol>






<pre tabindex="0"><code>hugo version</code></pre>
<h2 id="creating-the-github-pages-repository">Creating the Github Pages Repository</h2>
<ol>
<li>Name the github pages using the following format: &lt;uername.github.io&gt;, <username> is the name of your github account.</li>
<li>Make the repository public.</li>
<li>Create a README file, this will allow main to be set as the default branch which is helpful when we push our hugo blog onto github.</li>
</ol>
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Placeholder Text</title>
      <link>https://tudourocky.github.io/placeholder-text/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><author>shaolong.chen@outlook.it (Shaolong Chen)</author>
      <guid>https://tudourocky.github.io/placeholder-text/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Lorem est tota propiore conpellat pectoribus de pectora summo.&lt;/p&gt;</description>
      <content:encoded><![CDATA[<p>Lorem est tota propiore conpellat pectoribus de pectora summo.</p>
<p>Redit teque digerit hominumque toris verebor lumina non cervice subde tollit usus habet Arctonque, furores quas nec ferunt. Quoque montibus nunc caluere tempus inhospita parcite confusaque translucet patri vestro qui optatis lumine cognoscere flos nubis! Fronde ipsamque patulos Dryopen deorum.</p>
<ol>
<li>Exierant elisi ambit vivere dedere</li>
<li>Duce pollice</li>
<li>Eris modo</li>
<li>Spargitque ferrea quos palude</li>
</ol>
<p>Rursus nulli murmur; hastile inridet ut ab gravi sententia! Nomine potitus silentia flumen, sustinet placuit petis in dilapsa erat sunt. Atria tractus malis.</p>
<ol>
<li>Comas hunc haec pietate fetum procerum dixit</li>
<li>Post torum vates letum Tiresia</li>
<li>Flumen querellas</li>
<li>Arcanaque montibus omnes</li>
<li>Quidem et</li>
</ol>
<h1 id="vagus-elidunt">Vagus elidunt</h1>
<p><svg class="canon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" overflow="visible" viewBox="0 0 496 373" height="373" width="496"><g fill="none"><path stroke="#000" stroke-width=".75" d="M.599 372.348L495.263 1.206M.312.633l494.95 370.853M.312 372.633L247.643.92M248.502.92l246.76 370.566M330.828 123.869V1.134M330.396 1.134L165.104 124.515"></path><path stroke="#ED1C24" stroke-width=".75" d="M275.73 41.616h166.224v249.05H275.73zM54.478 41.616h166.225v249.052H54.478z"></path><path stroke="#000" stroke-width=".75" d="M.479.375h495v372h-495zM247.979.875v372"></path><ellipse cx="498.729" cy="177.625" rx=".75" ry="1.25"></ellipse><ellipse cx="247.229" cy="377.375" rx=".75" ry="1.25"></ellipse></g></svg></p>
<p><a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Canons_of_page_construction#Van_de_Graaf_canon">The Van de Graaf Canon</a></p>
<h2 id="mane-refeci-capiebant-unda-mulcebat">Mane refeci capiebant unda mulcebat</h2>
<p>Victa caducifer, malo vulnere contra dicere aurato, ludit regale, voca! Retorsit colit est profanae esse virescere furit nec; iaculi matertera et visa est, viribus. Divesque creatis, tecta novat collumque vulnus est, parvas. <strong>Faces illo pepulere</strong> tempus adest. Tendit flamma, ab opes virum sustinet, sidus sequendo urbis.</p>
<p>Iubar proles corpore raptos vero auctor imperium; sed et huic: manus caeli Lelegas tu lux. Verbis obstitit intus oblectamina fixis linguisque ausus sperare Echionides cornuaque tenent clausit possit. Omnia putatur. Praeteritae refert ausus; ferebant e primus lora nutat, vici quae mea ipse. Et iter nil spectatae vulnus haerentia iuste et exercebat, sui et.</p>
<p>Eurytus Hector, materna ipsumque ut Politen, nec, nate, ignari, vernum cohaesit sequitur. Vel <strong>mitis temploque</strong> vocatus, inque alis, <em>oculos nomen</em> non silvis corpore coniunx ne displicet illa. Crescunt non unus, vidit visa quantum inmiti flumina mortis facto sic: undique a alios vincula sunt iactata abdita! Suspenderat ego fuit tendit: luna, ante urbem Propoetides <strong>parte</strong>.</p>]]></content:encoded>
    </item>
  </channel>
</rss>
